而家啲90後係咪紙造

落大少少雨又話點返工 點解仲係黃雨
濕少少都又嘈又怨

係

Ching ho ball

吹咩

一陣lunch 記得帶遮
底者叫外賣玩9外賣仔

有冇返office老細比短褲踢拖返

自己食慣屎仲要逼埋人地食
正宗老屎忽

一陣lunch 記得帶遮
或者叫外賣玩9外賣仔

呢啲一撚定啦，使撚你教咩。喱埋一邊食自己啦

嬲撚到 細蚊仔落下下都發晒牌4

我係紙